今日兒登仔撐消防無申報秘撈，點解當日唔撐黑警壓力大打人

兩樣都犯法喎 做咩撐一邊唔撐一邊

唔撐消防無申秘撈
不過你個比喻真係...

兩邊都犯法

影響性同所犯既法既嚴重性都唔同

經濟角度睇
一個有生產力
一個無生產力，仲有可能降低社會生產力

樓主好on9

第一日睇6叔咩，之前見佢反台既言論

黑警壓力大就可以打人
我壓力都好大 係咪都可以打人

樓主邏輯: 衝過紅燈既人覺得衝紅燈冇問題=支持殺人放火

好多潛在重犯 好不安

柒少陣啦

一個月番10日仲話人工低

咁嘅比喻都得？

一個打人，被打者係受害人。
一個秘撈，邊個係受害人？

兩樣都犯法呀 弱智仔

即係支持梁天琦=支持黑警?大家都犯左法

「犯法」只係一個好籠統嘅說法。

仲有唔同程度之分。

如果只係單統睇係唔係犯法，而唔睇程度，你都只不過係一個低層次嘅人。

何況，呢班消防唔係犯法，而係犯咗局入面嘅規例。最多只會Terminate佢嘅工作。唔會好似班黑警咁，要上庭、入獄。

@6IX

一句講到尾就係對人不對事
撐個人 殺人放火都有理
唔撐個人 扶呀婆過馬路都有陰謀

佔中夠犯法 咁係咪反黑警打人就要反曬全部遊行集會（無同黑警申請個種）？？？

吹呀，唔撚得呀？屌你

你交通燈紅燈都犯法咖喎，唔通你成世人無試過紅燈過馬路？

你交通燈紅燈[red]過馬路［/red]都犯法咖喎，唔通你成世人無試過紅燈過馬路？

樓豬一睇就知聖人黎啦
無沖過紅燈
無亂拋垃圾
坐地鐵唔會講粗口
所有犯法既野都無做過